[PS4/PC] Monster Hunter World [278] 好掛住有爛輝打嘅日子

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

大佬呀，你唔好咁癡線啦

lm

數學大師？

有街人psn叫幫手打我已經唔識打，幫手貓車

新post 留名

LM
數學大師

278+1=278

留名

永續278你識條鐵咩

幫手推爆佢再開過

新post lm

想問下 連登有無開小隊 如果無既 我想開番個 方便大家有個集會所 一齊做任

gchi

停左3個月無玩，請問有沒有人一齊玩冥燈王同容山王

熔山龍我ok ar 我都想拎佢個外觀

新post留名

今晚應該得

有冇人打炎妃

有呀 我打仲差四張票

唔該

lm

今晚繼續太刀極貝

尋晚街場太刀過咗，爽皮

想跟

唔好跟，我好水皮，都係睇youtube學吓嘢。

我都係咁貓

我冇打一排，之前又擴咗一輪，要玩多d先拎得返太刀個感覺。 極貝3，4區動作好快，d見切要好準確。

係 冇人扯仇真係好易撞死

有仇恨都難，佢係連續攻擊
熊掌之後趴落嚟再自轉...又走嚟走去過度活躍....
見切一吓miss咗就........

睇下有無人一齊玩 我開左個連登小隊
rjPmscBdffR

入咗 求邀 日文名

單字名求

啱啱打極貝試盾斧
防性5同防性1分別不大
都一樣防唔到大迴轉

入咗小隊

你呢會好似唔係私人集會 會比街人入到嚟

點入

PC撚冇人權

陣間莊

有邊個未入小隊

好多999神人

topic繼續冇xbox

我 中文單字

mia巴好勁

pls resend 小隊 request

求join

要你係番集會到我地先入到

我今晚一點再上黎玩 求幫手打炎妃龍 仲有大家以後記得入小隊個集會所啦

我岩岩有加到集會所每個人 一陣11點我會再上 到時再放code

咁無緣了 訓先

有收到 但你sd完就off咗 有邀請都冇用
聽日先

ok

accept小隊邀請之後話你走咗， join唔到

me

小隊集會得一個人我係咪去錯咗

十分鐘後上番黎

宜家開緊機 未入既麻煩再入多次

求曲

4uiZaBFtWWAN

我會on 半個鐘收人

之後一點開始刷活動

仲有無人未入

炎妃

最近有咩update?

唔夠打

可唔可以再send小隊request？ 之前你off咗加入唔到。

感謝目困大師平時嘅回復彈

恐暴龍太刀係咪強化晒會心就得

巴打 我off 左今晚一點我會再煲到四點 睇下到時見唔見到啦

一會一吸
再配戰紋頭加騰龍4件就可以砌到100%會心

深夜極貝近戰團
7D6wxuFmYWEz

係咪有野打

繼續極貝近戰hea團

點砌到100%

戰紋頭+騰龍4件+匠護石

極貝好難打

打到好熱血
幫下個泡菜仔先

點carry啊大佬
一個無輸出
一個營地獵人
仲要送頭

輸太多次，要打一場正規賽

1帶3係難啲
仲要係街場

之後我用擴坦
2，3變埋擴輸
有mia巴打幫手
dps都夠
啲人係死黃道
唔係要佢地跳
係基本企位都唔識
我救唔到

我練solo算...今晚有場去到第4區落埋第三粒石...跟住就夠鐘了

西利，solo到4區第3粒石
未試過solo極貝，點跟

solo通常用咩武多

出現了

應該都係弩多
近武咪太刀咁？

佢地好似挽弓多？

尋日見到個hr999場兩弓兩太刀

好感動 終於solo過到極貝
打到3 4區勁緊張 得番一貓

有無巴打可以幫手打炎妃龍

哂鳩氣
有得打又唔打
又話無新龍又話悶
無得打又掛番住隻無新意龍
真係要上嚟bin一binc

而家要幫手?

食埋飯玩

尋晚開極貝任，都冇人join

打救難太刀又過咗

仲有冇位

自己一個打緊救難

要六點半先開打 番緊工

hi

小加號
中加號
大家好

黑人問題………

今日 TGS 2018
辻本良三親自上台領獎，並且稱在幾天內《怪物獵人 世界》還會有一個大消息

自

我地決定推出手機平台的MHW

我哋決定喺下年停SERVER，為下一部做好準備

如果真係都冇乜所謂 反正唔加新龍只係整埋啲垃圾合作活動攞武裝都係打幾舖就棄game

笑左

4xQAiKJRktj8

係咪有新小隊

#121

唔岩？

今晚有冇極貝團

幾時有新龍打

歷戰王貝

請問有沒有人一起打歷戰王容山同冥燈?

有無人想入小隊呀

icQ4zm8xFC8

想試4片手做輸出

姐係3區無限跳姐

我，咩code？？

比個code嚟

勁到癲
三四區得返一貓，重要三個打都過到極貝

仲有位？

梳

一區唔識跳

我不屈咗兩次，快勁多

最近回鍋玩返。。。怕troll到你地

跳唔到

有呀
icQ4zm8xFC8
但我拎片手做輸出玩嘢
唔介意可以一齊玩

我怕死，一直落體3

4區着咗不動睇唔到要跳個動作
亂跳都唔洗死

你係512巴打？

頭先二區都有次要睇
仲要同落九里咁遠
要憑感覺

唔係
玩家名單唔會show自己的

係喎

我都想打極貝，但係好似固定左member？

自從睇咗膽怯動作
FF跳零失敗
係著咗不動衣要靠真實力

一支笛就破你功

無啊
啲度規矩不嬲係手快有手慢冇

btw,轉身避唔避到極貝招大？

有無高手carry冥王?

擋唔到王道

好你開

但唔係高手

3DBL6ReXhjdN

畀兩個旋風夾死左

我都差唔多，走唔到石度
不過準備跳，應該無事

轉咗SSD之後真係快咗好多loading

嚟唔嚟?

大三元

片手劍5防性同1防冇咩分別

啱啱打完 而家嚟

我係hr107個位新手，頭先唔該晒巴打們carry 屍套王 燈王

估唔到2個人都過到

唔打喇, thx~

好

係 ，以為會唔夠時間，打到27分

有冇多一個巴打玩片手過極貝

今晚狀態差到爆 ，比隻極貝虐

我都覺得狀態好緊要 琴日打炎妃一直輸左幾鋪 都唔知自己做左d 咩

一區都過唔到

平時少用
連套裝啲技都啱用

好難玩

其實點解要玩片手咁無聊？

我飛撲咗入個風到.....

巴打係咪整左個小隊？？

跳失咗添

係玩到冇嘢好玩，先想試下用片手黎過極貝

下次裸裝上陣

有興趣 仲有冇位？

射curry

メイロセ
mia wallace
睏

我冇打一排，冇晒手感。

走曬訓曬啦

用太刀好講手感，見切個感覺一鳩都打到成pat屎咁

只可以話擴係勁，但好快悶。
用返太刀刺激好多。
不過今晚真係食咗屎，屎到爆。

用雙刀打，勁。
冇見過人用雙刀好耐。

佢兩個用 超勁

你係邊個？
連登名同mhw名唔同我唔知邊個打邊個

我係眼訓………
用輕弩成日扣血洗頻果個

新手一問 我道具袋裝左解毒藥同埋打消種子都用吾到
漢方藥就無問題

睇下係合成定身上冇個樣道具

有啊 道具袋有放都用吾到 so sad

我記得你有幾下射麻痺彈救全家

ai
用既時候佢就咁拎起望下個樽 之前無用到個藥

之後無用到個藥。。。

你捷徑個到揀左係調合解毒藥 錯左
要揀番第一個道具個到

冇中毒緊係用唔到

係 ? 平時比毒妖鳥 慘爪龍 毒
條血bar會變紫色一直扣血都用吾到
係怪在解毒藥 同 打消種子先用吾到
怪力種子 同 保血都用到

慘爪龍個個係裂傷狀態 個樣有三條爪痕
一係蹲係到 一係就食星辰肉乾

師兄 u a right, 我on99 咁 玩左50個鐘都用吾解毒藥 ,而家ok了 , thanks all!

12月10日會有直播最新情報？

無得射麻

咁個幾下麻痺係邊個麻？

我哋唔係火太2個，雙刀同埋你咩？

唔記得……

有無野打 ？

今晚打極貝

重會唔會有極貝處食

處？我地無㗎喎

呢到係打到極貝滅族

sor巴打
呢度已經由滅貝族變咗貝貝生態保育團
4片手殞石導賞團
hr100以下近戰新手團

利申：尋晚唔小心屠咗兩隻

有新手未過要幫手既話我可以黑暗左右轟爆佢 。 唔洗咁煩

4片手好好玩
打又打唔到，又係咁比極貝打

新手未過係因為經驗不足
我地應該教佢地用欣賞既角度
新手經過洗禮
今日幾十hr，好快就幾百
下一個solo片主角就係佢

表面打貝貝，底係種菜
越快fail越好
差幾款植物就全2000up

齋睇，睇熟魔物動作之後就..

呢排半價記得買定子彈，彈藥最抵買

希望係MHWG

如果係新歷戰王就....真係早d瞓好過....

咁應該係我同メイロセ射麻箭

希望係大更新
爛西王、juno王呢啲就唔好咁大陣象啦
又可能係蝗黑/冰馬？話晒都好耐冇出新龍，是但一條都夠capcom吹到好大

你地有換武器所以我記唔清楚

睏係輕弩 (但係好似又用過黑暗左右？)
mia wallace 頭頭射箭後來係火太
你係雙刀？
我冇換武器一路火太

頂你係miawallace?

之前傳煌黑、炎妃 最後只係出炎妃 今次會唔會真係出煌黑
不過想佢出MHWG多d

想入新小隊搵人幫手
有咩要注意

係呀我係阿me呀

呀me呀~

巴打你手太刀好勁

查理哥
同問

想試玩銃槍，有邊把比較通用

目困大師
想被你CARRY呀

打一陣，極貝或你過唔到嘅怪
jQPzMKi4fa8
我唔係小隊負責人

我又黎

你地揀任務，我無慾無求

我揀左炎妃王

櫻火全彈
王銃蓄力
爛輝爆鱗純炮
恐暴純斬?

再嚟啦 無所謂啊

隻炎妃王勁左嘅？

打到贏為止啦

我冇打呢隻一排d動作生疏咗

我都係

收到keywords，再研究下先，唔該

頭先個sos伏到爆炸

佢三貓

set手動允許 揀啲正常啲嘅入

其實隻野就死，唔怕、再嚟

你開，我唔識

sorry 巴打要出街，下次再打

熊貓寶寶我走啦

好 我都差唔多要出街食飯

其實炎妃王唔難打，佢核爆你回家玉就搞掂無謂硬碰

如果套裝有防風壓 基本上係咁飛撲一定冇事

鋼龍裝用落唔爽
我習慣回家玉 佢爆咪由得佢爆

防風lv5就得啦

懶執裝 ，一套打晒

全彈流R8金眠勁過櫻火，
都係通常LV但基攻大啲。

係咪姐係有日幾兩日時間乜活動任都冇

有新room??

有無人打？

打乜

開咗，任務隨你地揀
6GRyre43x4iv

我都冇野想打

我宜家番緊去 一陣online

想問下冬祭幾時完？
我仲未得閒打外觀

等我以為278仲未爆添
點知原來係數學大師

去到13號

有無坦carry極貝?
岩岩街場打到最後個區輸左…
ps4

6GRyre43x4iv

岩岩入左場 等陣

巴打要擴？

我哋兩個過嚟

要打極貝嘅入嚟呢到

入左

變到好易打

sor 我大耐冇打 兩貓

4擴好易玩
Btw出咗粒挑戰者

終於過到 多謝晒

擴最簡單

仲要唔要？

係咪一場就有外觀?

唔記得

你要打就join啦

係呀

而家join左3個都過左？

幻象凌晶1粒
璀璨水晶3粒

yes

已整

應該過晒

咁我留個位上比未過嘅巴打

冇晒處啦

巴打用徹甲拉仇恨?

斬裂彈，射5飛頭

岩岩連捉我2次之後仇恨去左我到

一場出左散彈 眠瓶 心眼珠…

有冇人歴戰王炎妃

啱啱出

我到今日都冇心眼珠

Sor我冇即時拉返
諗住擴多兩下夠dps

唔洗sor
你拉得好好 全場定點射就贏左

坦得咁好，你講sorry？

我係旁邊擴，上彈，擴，收工。

用左2日終於刷完麒麟,黑角大細金
MHW白金

都就到2019，居然仲有處
又話保育既，仲玩擴滅族

仲有無場

6GRyre43x4iv
擴貝場

宜家入

又走咗既

LM

一週年唔知肯送攻擊珠未，為咗最後一粒打咗成二百幾hr以上都仲未肯出
成日諗住打埋就收山，有新嘢先開機，但就一直都仲爭一粒

見你地探索緊

之後開咗第二場仲叫你入
啱啱五次近戰街場，過到一次

依家hr1XX都唔太差
起碼無啱啱出個時被秒
3個1XX野人仲過到一場

過倒一場都好丫

訓你先入
打多一場
睇你做化
野人唔掂
就無撚計

岩岩果場 d石好遠

400hr
冇心眼珠 影都冇

攻擊珠我hr500左右出左第四粒，之後一直冇見過，而家hr600
心眼珠就有3粒

呢d"生放送”九成冇料到

出mhwG?

我估唔係

665hr 只差一粒攻豬

我上一粒攻擊珠起碼100個hr之前.... (4粒)。
而家仲玩mhw真係為咗粒心眼珠.......

新手打極貝最重要黃道睇石
輸出唔爭你個少少
一係就專心練FF跳

FF跳基本啦⋯⋯唔識跳都入場真係曬9氣累街坊

新手打得咁少
跳既機會都唔知有冇10次
唔識跳都正常
但真係要留意舊石
熟咗走位先
係舊石後面練跳囉

宜家有冇人打極貝？

但可以話你知，之前啲生放未試過咁樣公布
同埋之前生放係真係直播，今次就講明係錄影咁

我冇記錯我打到hr500都已經係爭一粒攻擊珠齊晒全套(max數)
而家已經hr7百幾

我屌！隻驚恰鳩我！之前400hr先第一粒增彈珠已經燥底

我而家hr600 都係得4粒攻珠
1粒屬性解放珠
嬲呀！

ff跳，係你角色掩眼動作之後隻手放落嚟即刻跳 (預先hold住粒制)。 距離係中距離。成功率會大d。

越近粒石越早跳。

搵隻普通貝練吓。

著咗不動衣呢？

即係咁，每次打極貝有2次機會死，有保險金3次添，你鍾意著咩衣都得㗎

呢度啲999包曬3貓㗎
要百分百跳到
我啲新手無貓既資格

我都係呀穩陣排，跳死咗打過好煩 ，特別用近武 (擴佢完全唔擔心

有無野打？

咩集會所？

PeaYnx8Rcsx

雙片手都過到dps check
巴打片手好勁

四個都一齊輸出 正常應該過到嘅
下次再打

我試過街場玩片手，另外一個長槍，兩個好似玩雙刀
三區跳咗兩次先過到四區
今晚睇下有冇時間再玩

求carry 打炎妃

可唔可以carry埋我

有曲？

無人入去左食飯 番黎再打

我打

打

求carry炎妃王 & 麒麟王

4vMANMWddpjn

擴

唔識玩擴

個巴打去咗救難

等佢返

我沖涼先咁.......

一陣再入返嚟

有冇野玩

我地缺一

打咩

比曲我 我打

上面果條曲

好似打麒麟/炎紀

正呀 我想打炎妃

咁打炎妃先

入咗條code係咪有得入小隊
單字名

繼續炎妃王 缺一

唔好玩擴啦 近戰係咁比你擴走

sor 囉

巴打

今日終於過到一次炎妃

再來

擴好似對條龍幾work

對隊友仲work

今晚終於solo 到極貝 仲要第一次三區唔使跳黃道過到dps check

勁到
when curry

新手問一問 岩岩爆左機
特別任務Solo完炎龍王
用緊滅盡龍b 盾斧雙刀雙修
下一步要做咩？ 護石 入石果啲乜都唔識

有冇巴打carry極貝？街場打唔贏

神

辛苦各位
我唔雷了

解哂啲營地位 食材 特殊裝具
賞金任盡接 拎鎧玉準備升裝
爬技能表 諗下邊啲技係自己武器要用 唔好一味淨識抄裝

無體3係同裸裝差唔多
3區，4區好易秒

入到隊未

你仲起game 嗎

我宜家入番黎加你

睏巴打 入番去上面果個曲 ok ? 加你入隊

阿me

目困大師好似off左。我都係幫口問句，我見佢都問左好幾日

岩岩多謝三位巴打 幫手打炎妃龍 今日收獲幾好有兩張票 我一陣一點會再玩 未入隊既 到時可以加埋你

唔好意思 岩岩掛住顧隻炎妃 無睇呢度

如果on 左話我知 我即轉去加番你

依家on
等我幾分鐘

聽日直播究竟有咩呢 求大量新任新龍新圖 同埋難度提升返d

咁都有得笑

好 我等廣告時間即入去加你

下個廣告時間未

好期待

唔太睇好

等我

巴打人呢……
要訓了下次先……

你搵野打住等我先

同個新仔夾左5局，終於幫佢過到極貝

七分鐘後 保證得

加左了

唔該哂巴打
終於埋到堆了

其實我建議大家開game最好先入小隊果個集會所先 之後再post 個曲出黎 比未入隊果d 人 咁樣係最有效group 倒人玩

我有好多龍 等緊你幫打

九成九雷聲大雨點小，又俾人生中出（屌）

屌⋯⋯我好似FF跳跳壞左個制

即quit小隊

mhw熄server

原來係播條15分鐘左右既片

港台時間22:00播放
原來有準備埋多語言版本咁大陣象
傳送門
日
中
英

mhw將會出hd版 , we did it

似係有trailer, 不過都有製作人主持

條片內容：多謝大家支持，今後會開發更多優質mh系列

有預期過係呢類其實

可能係宣佈MHW 1.5 將於2019年發售

煌黑龍 黑麒麟

諗起ff15個個直播
宣布中止開發剩餘個3個dlc 停止補完計劃

真人FF跳佢老母

期望越大失望越大

我愛mh

想入小隊 仲收唔收人

內幕消息：MHW引入PUBG生存模式

太刀玩哂

2158

爛輝???

爛輝

爛輝王

歷戰爛輝

歷戰王爛閪

條條龍都歷戰王

擊退

歷爛@王sun太

感謝祭

witcher

傑佬

巫師3主角??

mhw * witcher

咁多crossover 會唔會cross Nier: Automata, 2B

睇黎已經冇重要野公布

JUNO 新泳裝

mhwg啦九成係

凍土

雪地 新怪

新圖

迅龍？

新地圖 大型DLC

迅龍

仲有成年喎屌

收費dlc

買買買

相當於G

有熱飲啦

重要等成年。。。。。
。。。重以為你19年一月就有

秋季

2019年秋=2019年10月到12月
出完歷戰王juno之後點捱

即係要刷定新爛輝武打G位

冇左斷線 點刷

永續爛閪王

直播左10分鐘就完係咪痴撚線

啱啱條片見到新爛輝有 把皇天XX ‧熔山 太刀

歷戰王爛西
一週年祭
歷戰王juno (來春，最後一次大型更新)

秋天出收費大型dlc，ICEBORNE
似係雪山+另一半內容

價格未定

重有…整定d火屬武器

總結
-12月20出歷戰王絢輝，有Y裝+高一級嘅武器鑑定
-下年春祭出的士高裝
-巫師3聯乘
-歷戰王滅盡
此後無大型更新
2019年秋出G，可繼承遊戲進度

一早講明係15分鐘錄像

直播都唔算 係播片

就算同原版初出幾百蚊都會買㗎啦

ys 確定到有G就得

睇黎係時候回歸 成3-4個月無玩

真香

迅喵
不過點解係雪山配迅喵

應該唔係G嚟，佢要遊戲本體+收費DLC
似係所謂嘅另一半地圖/內容

斷估以後MHW都用大型DLC更新
先黎雪山DLC
之後慢慢出番D圖又黎多個大型DLC
佢講到相等於以前G位
希望內容真係多有咁多就好

693攻，超長藍斬

G黎，辻本自己講=G

皇天擊殺

的確有一句係講相等於以前的G位
不過未出都係唔好咁老定

3太子講，相當於G既內容，即係mhwg

啱啱睇返寫話新任務等級

條友講咗句相當於而家嘅G，加上會有再高等級嘅怪，
所以我諗呢個已經係G，只係轉咗叫法。

點解無咩人hype迅喵

我屌你下年秋天

高清LED燈問你怕未

我mhw先玩，其實G即係咩一回事？
d怪勁好多？

有排等。。

不過佢咁樣講得應該就冇g啦，似係出dlc update取代g直到永遠
而家只係期待佢個豐富程度真係有g咁多

DLC收得第一次錢以後keep住收就仆得街

G位，新地圖

你可以咁理解

最好dlc收我幾百蚊 只要求內容夠多就得

如果佢有以前G咁多內容
收錢都合理
最怕係雷聲大雨聲小

鬼佬應該受DLC多過出隻新game

以前無G就只可以打到上位，
G就有埋G級怪打，武器可以升多兩級。

mh優良傳統
大型dlc當新game賣

咩都受啦, 但屌下年秋季

但係秋天仲有一年

金銀潤，金獅，轟仔…

多啲怪多啲地圖
但明顯分到我諗係有所謂嘅g級任務
呢隻話有新等級，所以應該可以當係g

整地圖 舊龍( HMW本身冇 )
查實都要用好多時間, 慢慢等

但20號出歷戰王爛輝……

製作人自己話係等於G

有雪山應該有金獅轟仔啦
不過本來見火龍響海面飛仲諗住會有海龍撲上黎話有海戰架嘛

喵得個一聲

我知，不過我話有新等級先係=g既證明啫
因為多一半內容都可以係同等級

海戰 忘記佢啦

furufuru

第一round me pass 等埋我第二round先刷

同埋唔知會唔會直接用而家啲歷戰王=g
再照辦煮碗出堆「歷戰王」1,2星怪就ok

正名左叫白電紅電喇

其實一早plan好，應該製作時已經有，只係吊你地癮。

不過秋天真係太耐，趁一週年個勢可以吸引多d人回巢玩。 歷戰爛輝我真係唔多想打......

唔拖返幾年都唔出啦
以前mh3水戰真係好正

等19年春的情報
而加淨係知有整
有咩內容都唔知

歷戰大凶豺

G怪既賣點係新招啦

識打海戰就正
唔識打就屌哂鬼

然後再出G位歷戰王

其實到而加都唔明海內面點射箭

爛輝佢好地地比人正常打咪算

其實而家歷戰王都已經算係G
特別係冥燈呢d多幾招既

g系列優良傳統
幾隻新怪，一堆舊怪加強數值少少
俾張新地圖你，武器升2級
收你新game價錢

我想問PC版個個連線係咪真係好虧

應該迅龍 所以最小兩地圖？

唔計新招，而家系統上都幾難再加難度，歷戰王都已經去到好盡
其實再加都係隻怪勁咗，但自己都相應up裝up武，典型龍珠式你勁咗敵人更加勁

堆DLC除左behe都一早有
但好奇佢煌黑冰麒係咪想收埋到去G

Grammar 當G裝
不過Rare仲未破上位上限
所以我仲未當係G位

唔算好難
同埋我記得當時去到後期有好大部分怪可以喺地面屈死咗佢唔落水

我都想
又要執腳印麻煩到死

出返月迅龍就正
等班sony獵人感受真正既痛楚

mhw 製作時期好似有水戰，我唔記得邊到見過。anyway.......

滅盡王同秋天之間.... 有排等。

而家好明顯係啦
本身plan好都收撚埋咗

打左二三百條都有

應該唔會又係得爆角啦嘛

用長槍有得檔果D武咪易 D短武器冇距離感又難避招就難好多
海戰其中一個問題就係武器平衡差距太大

我覺得曬左隻野 好多人都係因為要做呢d前置野 打個陣又係要睇住d部位黎打搞到唔打

冇，prototype時期有海龍，但冇得潛水，只係古森有淺水區域打
youtube應該都搵到片睇

次次打2場真係好on9

好明顯啦
冰原 火山走唔甩，睇下會唔會有遺跡同迅貓棲息地

d毒針勁煩

為咗所謂16人合作設計到咁撚樣

我睇到任務目標又係 擊退

歷戰王其實唔勁吧 是但搵隻mhxx超特都夠做佢地全部 歷王頂多初級g位怪

fami通出過海龍圖
仲話開發初期就ject左

會唔會到隻game收皮果陣都無得跟佢入個洞

火山應該唔會有, 龍晶地都已經係大半個火山
迅貓有古代樹做屋企好適合
反而想佢有個遺跡出金銀火同月迅

月迅係咩黎

終於出新野
谷仔要係西部世界回來了

識隱形既迅龍

隱形迅龍，希少種

人渣，我咁辛苦先齊曬爛輝啲武器，又要我再打

要刷皇天之太刀 ‧ 熔山

齋睇唔勁 693攻 好似得藍斬 420爆炸

要回家了

藍斬不了

如果佢啲新武唔勁，刷完佢套裝就算

打完炎妃之後棄咗驚
等到秋天先回家係咪可以當新game 打

可能爛輝有裝屬解或匠多

普通爛輝以後都唔再出了

真？

竟然有巫師傑佬

又要刷裝

係

真

但係咪出歷戰版
BTW終於有凍土

一完sem就有歷戰閪屌 正

我屌呀 咁唔知有冇歷戰火太刀
冇我拎把恐暴刀一拳斬爆佢屎忽

超大型DLC擴充包
Iceborne
內容包括新任務等級、動作、地圖、怪物和武器防具等等！！
故事於《Monster Hunter: World》主線故事後發生

行貨日帳,使唔使重玩
怕DLC 用唔到,平時已經拿唔到港AC 的物品

新手一問 戰紋腰甲B 係咪要有咩條件先可以强化？
Now Lv1 64防 佢寫住已經強化到最大值

點解好似打炎妃王仲難過極貝

等你刷到有英雄石或猛者石就會出現客製強化

Lv1強化唔洗解
Lv7之後要用龍脈石解先可以強化上lv11(lv數字唔係好有印象，但要解一次就肯定）
龍脈石打歷戰（紫格）任務會出

咁我要點先強代到 ? 佢咁既狀態

同你掉轉 日驚港帳
我開多個ps4使用者 開日本既ac去store就拎到買到番啲動作呀整容券嗰啲
所以你開番個港帳應該都得

你HR係咪未夠29未解雙爆鱗任?

咁的情況似係主線未夠
推主線先

sor 係我衰

金熔山武器跟慣例只去到藍斬，
但除返1.1倍都600頭，加上爆破高，其實都唔話太弱。

絢輝有無新武我唔太CARE，反而佢有高一級評價，
即係佢出RARE8機率會更高，一場出到2、3把RARE8點都好過之前狂刷垃圾。

佢有講所有原先武器都可以喺歷戰王爛輝度拎到

R6根本得把火龍統鎗有用
其他垃圾…

0嘅10倍都係0, 係唔出就唔出㗎啦 @sunny把火太

兩地圖應該會俾人屌到仆街都似
不過以往g好似都加唔到一半咁多？

唔緊要，而家mhw地面都已經好大㗎啦

頂今晚隻炎妃煩到爆，早知一早擴佢

少打，以前擴完就算
原來咁高攻
又懶得改裝
每一次大絕都好大壓力

係咪即係出埋個雪山dlc就唔會再有大型更新？

件蠻顎又幾靚喎衰鬼

點知

似係打段果啲要錢

講到係最後一個免費更新

想問可唔可以用人地個SAVE?
之前洗機唔記得幫自己個SAVE backup

應該唔得啦

又要無限中途復出
中出中出

你psn無雲端同步save咩？

我pc玩家黎 無set up上steam

驚丁錯，蠻顎男定女黎？個髮型咁既？

Undelete software 試吓起返個save file

直覺唔只一個超大型dlc
如果唔係點解dlc唔直接叫g而叫icebron

佢如果係男嘅,咁樣我都照丁

而定絢輝係咪冇得用斷線法？

出新太刀 會唔會又要刷六百幾場

最後一個免費更新係滅盡王
雪山dlc講到明2019秋 價格未定

泰妍巴
唔駛驚 仲有小王同陽光仔陪你共同進退

最後個個齊左 得返我一個同條龍玩

呢隻嘢煩到爆，過度活躍，近武弱點又係隻翼同尾部末端，根本打唔到弱點。中間又多隻炎王阻住晒，打親都打3，4個字時間。

我覺得開發咗個server出嚟，唔玩返幾年，開吓收錢dlc，點去賺錢呢。所以應該玩2至3年，雪山之後會再有新嘅嘢課金。

女裝黎 唔驚J錯

幾好J都係冇用
都冇防具合成

傑佬入黎應該唔係做獵人
傑佬：來盤昆特牌吧
個個係集會所打昆特派

可能預iceborne之後仲有大型收費dlc, 例如下次出水戰可以叫sea咁
如果叫咗g個出法就唔公整，因為一般g只會出一次咁
如果持續更新一係就好似mhf咁g之後變z

勁刀唔似會出得咁密，今次應該唔輪到太刀

唔係掛 有巴打話見到把太刀 唔係呢期出咁幾時

集集都有serever㗎啦
不過啲event更新大概一年內就收皮
同是家用機作品我記得mh3好似得半年左右(但當時冇dlc)
今次算長咗，juno當年3月出都已經有一年多少少

我諗每款都會有，只係今次太刀冇火太呢啲最強武器出現(其實都唔係好勁)

硬係覺得Witcher合作既新武器會係雙刀

server少事
反而開發左新引擎
一定要玩到爛臭為止
一個遊戲引擎開發成本好高
大不出完結mhw
用返呢個引擎整新既 mon hun

唔緊要 我而加有時都羅弓出任務 打得幾爽
只不過想儲齊太刀

但經歷過六百幾場既洗禮
我睇化左

最想佢出呢個
佢每套一個任比我打都好
DLC課金比我又得

上代X去XX就多咗防具合成
今次係咪可以期待下

MHW個系統一定用番三五年

MHW似用外觀咁換
點都好，出番個有類似功課的系統比我就得
你睇steam 版就知
其實個外觀系統整好左
只係唔放出黎姐

浪費咗好多本身靚/型既防具呀
一係就set方便啲個外觀on/off機制

或者起碼都俾我一套裝備跟一套外觀咁save低
本身啲色就襯好咗 但唔好跟嗰套外觀 即刻唔順眼

冇玩過Witcher
反而期待個任務
講到個任唔係一般狩獵咁
唔知做唔做到貝爺咁既挑戰性呢

請問之前有把長槍要活動任打料係邊個任？
上官網睇唔見有

而家個engine照理就會出撚晒以前啲龍，條水有排食
舊作nds/psp質素嘅engine都食咗咁多年水先收皮啦

打街場啲歷戰王
啲人好伏😞😞

色佢都當原本組合咁save呢下都幾on99, 搞到一換裝就冇咗隻色，唔係就要save過先掂

唔記得係活動冠突龍定挑戰打10隻奇面嗰個

出年秋季先出dlc,歷戰王仲要磨到2046

預你打半年juno王

最後更新歷戰王 之後要等到秋天課金買dlc

thx ching,今晚返去試下先

今晚八點 我會開炎妃 鋼龍 爆鱗 團 起小隊集會所見 到時會POST 曲 想入小隊既到時見啦

請問點入小隊？

要起同一個集會所 再等隊長加你

thanks

希望可以玩耐d啦，隻game係幾好，細節位好多。 你換武器打又另外一套玩法。

一年前買部機都係為咗玩MHW
唔知係人大咗定點，無乜打機癮
PS plus送既驚未打過
之前新個隻戰神打完主線就棄驚
係MHW先有動力跟下活動定時打下
所以覺得啲更新真係好慢好慢...
仲要出年秋天先dlc，好鳩sad

我唔係因為mh換機，咁啱個排壞ps3焗換。

我返工都幾忙所以冇追game打，mhw 呢d打兩局可以隨時熄機啱我d。

rpg類要煲就無打好耐了。

咁究竟更新慢對少打機
既玩家係好事定壞事
如果有大型更新又會掛住追曬進度
無更新又唔洗打，唔會影響生活

聽講又要刷爛j 唔想刷

睇下有冇新玩法, 如果冇咩特別下年秋季見

機率依啲野就最吸引人玩落去，你見啲手機game 就知，唔出爛輝點捱到出年9月

極貝依啲好玩嘅龍又唔係成日有得打

油雞陪大家刷啦

想問下果條十分鐘既片 可以起邊度睇番？

尋找一起刷歷戰炎妃王既朋友

街場極貝伏到爆炸

火太嗰陣用斷線大法都係打咗一晚就搞掂
仲記得當日個post成班人玩小圈子，要打就畀psn
後來有個人直接開咗個唔使psn就入到嘅code，之後入去打到夜晚就搞掂

未過過

利申：自己都係伏

平均每五場過到一次，進步左啦

入小隊 打炎妃既巴打請進

wAbtzRvGBxR

食埋飯黎

未齊人 我打住錢先

差一位齊人炎妃

入咗

宜家仲有位?

太耐無打

下年秋天先出dlc點捱

有冇小隊入

已入小隊，謝謝

幫手打炎妃ok?

小兄仲差一張炎妃票

個小隊咁快就有廿八人

斷左線

巴打係wallace?

sorry 巴打

真係差少少 頂

仲以為打惡左佢

死

點解今日好似咁多人斷線

真係想喊出黎

入kros 巴打果度再打多一場啦

想入小隊
C字頭 HR最低嗰個

一陣一點仲有無人打炎妃

我今日打左兩場街場最後一區隊友貓晒，跟住頭先入你地集會又斷線又係咁貓 ， 用咩裝打會好啲，好似仲難打過冥燈王

炎妃王有冇人想打,街場未贏過

炎妃王
63CR s3d3 nQnG

隻炎妃真係好生猛

暫時未有人

我要二十分鐘後先玩得

等你

今日極貝未蠃過

呢度係貝貝生態團

我又打

今日win 倒兩次炎妃 我覺得自己算係咁

宜家玩

LIVE 1:00 am 開始

MONSTER HUNTER: WORLD — Special Developer Update

炎妃團 wAbtzRvGBxR

今日真係觀賞團
未試過成晚淨係蠃得一場

有咁慘咩？

咁死都有

一張券都未有

炎妃仲難過極貝
招大絕好煩
總有巴打變燒春雞

一開波屈我吓都算, 最後個鋪真係嬲

* 3吓

執定幾粒爆裂結晶,食少兩三次大都差好遠

打到2046

玩咁耐就係幫你一個打飛

街場
唔開大都死

有冇場玩?

其實e個post係咪冇pc玩家

收隊啦,3個點打

last一場
hea打下姐

我啱啱又過一場街場極貝，冇野丫幾ok呀

打完飛啦

i will be back

頂尋晚真係天文隕石導賞團，我都打得非常差

今晚再嚟過

又撚新會然

今晚我要瘋狂打錢 入定d 消耗品

有無朋友未入小隊

見到有大型update
想問重新 pick up 最少要求要咩裝備？
臨棄之前玩到炎妃龍

仲係龍騰裝天下

仲係騰龍裝天下

想入 新手求carry

啫係要打極貝?

近戰（非會屬）：騰龍4件
弓：炎妃4件（BY裝各有所長，自己溝）
弩：冥燈Y3件（手、腰、腳啲技勁啲；唔需要會心，腰可用返B）

普貝就得，極貝係拎外觀裝

歷戰王冥燈我都未打過

但睇攻略見到好似好難打
我自己以前都係玩開太刀 only
會唔會難應付？

好似話肉質差，所以用太刀唔太好，輸出就靠超解／擴散／龍弓
普貝相對極貝無咁講究武器，
拗下呢度啲常客組隊，應該唔難過。

晩晚都有極貝生態導賞團
有貓車接送
今晚黎參觀下

未入

弓應該唔係出炎妃4件
最優先係火龍會心

係喎，屬性應該係炎妃2件+火龍2件，
角龍弓先係炎妃4件。

太刀易打 佢啲招全部大起手 睇準時機見切就輕鬆
斬前手 鐘意就斷下尾

今晚六半我會post code
未入小隊既到時見啦

心眼對龍矢效益太低
無珠好似唔應該夾硬用4件裝出

到時拜托巴打開過新大陸的白風 比我打調查團票ok?

個心眼我當送，炎妃本身啲技算多同啱弓用，
又迴距、又無傷、又廣域，做輸出或奶媽都OK。

多係多 但啱弓用就不敢苟同
咁講法配咩武器都得喎
想知咁樣配法一箭打出黎個傷會有幾高
咁配法唔咸唔淡

普通貝太刀冇難度

要carry講聲我換返支黑暗左右快靚正。

唔講我就繼續太刀

話明導賞團
緊係要近戰同貝貝有最親蜜既接觸
裸裝打真軍仲好

你不如去咩咩隻牛啦，夠唔夠親密？

如果有普貝團 預埋我 我想整埋把貓武

未收工呀

半年無玩
而家最強力量型大劍裝點砌？
噴射大劍依然係最強？

4件貝爺 谷上弱點100%會心 + 超心3 無屬
匠0/1/2/3 睇個人喜好

會，轉用盾斧，高手向用雙刀

睇準時機
個個都以為自己好撚準，去到街場第一個貓既就係太刀

用邊把大劍？

話明看破斬 梗係要看破隻怪先用得好

梳 都係噴射

我就唔覺得100幾200hr可以看破極貝囉

極貝睇teamwork多過個人技術
已經唔係看破隻野解決得到既問題
擋到責你粒隕石 隔離一個唔小心就請你食多粒

關hr 咩事 我啱啱學太刀就直接打貝貝 練左100場左右 依家我基本上淨係識用太刀看破貝貝 其他龍反而唔識

你呢d個別個案，唔計

你無留意到我場場都不停追住佢後欄
用盾斧又插又全彈發射既咩

冇坦咁打根本就痴痴哋

我留返個後庭比你

其實呢隻見切唔算難，因為前置動作大
只係一失手扣得多好易玩完

我諗見切最難可能係juno、慘爪之類？因為動作快
炎妃都算難，但佢出招太密，幾乎一有空檔你鳩出都計見切
最易應該就係飛龍類，全場100%見切應該都冇咩難度，幾啱新手練

咁今晚可以兩個後庭輪住玩

飛龍滅盡，行埋去督佢數3秒佢會咆哮，叮

炎妃條尾同噴火最易見切。

極貝最慘係隕石有時連續落兩粒係隔離，你叮一次叮唔到第二次。

我技術水皮，覺得未拉仇恨果時最難。
走來走去，亂放隕石，捉唔到個節奏見切。

尋晚入左小隊，多多指教

冇坦真係唔撚想打，前排試過一次同班人冇組織咁打

冇坦嗰時用咩都難
唔用散3 / 斬裂扯第一次仇最難
唔計呢兩樣 我淨係識不動蟲棍車佢塊臉黎搶
之後就靠滅龍石 有固定掉落時機 所以都幾可靠

用盾斧有冇坦都差唔多
殞石GP完就超解
多風咪著不動衣
放風時正面一個超解又拉仇
倒地超解又拉到
全程GP射爆佢

今晚我想回歸打衫著

話說冥燈y熔山y有咩裝可以update
定係等埋爛輝y?

熔山近乎0
冥燈可以更新彈節版散3貫3

有少少想打套冥燈y裝出黎

估計出埋爛輝y+新武器
出埋滅盡y
春祭/周年
咁就可以封game到iceborne

玩弩的話，冥登Y 手腰腳都好用

冇玩一排開番驚 入幾場街街客連普通歷戰王都狂貓 打幾場冇一場贏 遲d歷戰爛閪點算 再遲d G位唔駛10s完得啦

開場極貝，兩個太刀走入黎

3MdBQr7rxx6G 想入隊 or 打咩都得 有新大陸的白風自由任麻煩開比我打下票

熔山腰有時用配裝器都會出到黎 因為有3lv洞同2lv洞各一 同看破1

其他真係無乜用

3個區都拉到仇，班粉皮都係要貓

漏咗witcher

其實有坦太刀應該都唔會好伏啩

我自己好怕同太刀同場，成日比佢地劈

見到追加技能有炸彈客2lv就知咩事

我貫通重弩好似就係有夾佢
達人系貫通重弩加眠爆

一係天堂，一係地獄

剛剛過到一場極貝，平均5場街場過到一次

我都未丫

gp 好難wo , ching

屌 諗起要打歷戰爛閪個肝就痛痛地

幫幫手刷把火太刀OK?

希望到時彩虹框幫到你

我都好怕打爛輝
除非新武器好勁，否則都係砌裝之後就唔打

有無野打 諗緊開機玩下

宜家打緊冥燈

同見切差唔多姐

請大家入呢個code

好感動，iphone終於可以連返psn
可以打返中文字啦

我都覺打倒中文好滾動

而家開機，麻煩加入小隊

3MdBQr7rxx6G
貝貝導賞團
有貓車接送
近距離欣賞黃道流星雨

黎緊好快

仆街無喇喇要更新系統軟件嘅

入咗房，請加入小隊

係，頭先更咗
三野人一區無石就死曬
試下一區就斷尾會唔會提高野團成功率
屌，原來佢地係死磒石連擊同黃道

咩武？

野散坦，野擴同野太刀

20號

大家有無其他野想打

有無爛西打？

想打咩

未有住

有無歷熔山同歷冥燈打

10點半打周任同新任OK ?

想用邪教刷極貝刷下珠

歷冥燈 好難打

ok ar

解日任

差一張冥燈票先齊三件

矛人打？

重弩坦係咪要防性5先檔到啲風吉屎忽？

風好似擋唔到

有無師兄帶過極貝？ ？

6fNK ZELP yExY

歷冥燈-3

3MdBQr7rxx6G 入面有人打緊

宜家黎

係呀 你carry 我嗎

轉頭入，打咩都得極貝carry 冥燈王carry 週任......

3MdBQr7rxx6G
過黎呢邊

我過緊黎

f4

陪你去看(黃道)流星雨落在這地球上
讓你的淚落在我肩膀
要你相信我的愛只肯為你勇敢
你會看見幸福的所在

啲貓車俾人坐曬
我要企係度睇

3MdBQr7rxx6G

我想問，ff跳係咪有bug，有幾次跳既時機冇錯都要貓

擴散嚟緊

睇運

仲有位嗎?

有無朋友幫我打冥燈

小隊話咁快就有37 人 真係好想快d 到50人

咁難打既

入多次黎幫手打啦

笑咗

海綿師兄好勁，謝了

出一出去就去咗第二個區

兩位寶寶都好勁

啱啱入左黎 請巴打加一加小隊

極貝一場就夠
冥燈先慘

無曬未過貝貝既處呢？

幾位師兄一下爆地就gg

以前比你同米企鵝巴打食晒啦
重邊有處姐

正常

我而家都響街執

啱啱有一個
話說假既啲奶既米企鵝去咗邊

係咪有小隊入 我係小霸王

帶個奶穩陣啲

一排無玩 小兒麻痺

冥燈意外地幾好玩
又豬

又豬

玩到好灰 可唔可以唔好入場又走場呀

要睇埋距離+運
目前成功率大概20%

可能棄咗game
好耐冇見佢上水

比我win 多場冥燈就收工

冬祭有咩要整

可能要下年秋季先見到佢

黑雞鎚仔 3樣外觀 貓裝？

巴打加埋我入小隊先

8張閃耀票
即係要打埋聽日

鎚仔咩任？

好想再睇佢全裸打普貝

好似係下位雙蠻顎果個

幾多張 唔想睇

我好似無睇過

冇記錯要3張

三振出局

乜而家重弩企係到擋唔到冥燈咀炮咩？？

企定等佢嚟都貓？？

你無裝防強

岩岩真係差少少

你冇防強

屌那星乜撚嘢，點解我支重弩擋唔到嘴砲？

之前打咁多次都係企定就噹一聲擋到架喎

冥燈-1

頂，唔知點解冇咗粒強壁珠 ，唔怪得死q晒

sorry 各位頭先3貓都係我 ........

唉 我成日係第三個死

戰犯

有無歷毒妖

唔知幾時執走咗粒强壁珠

休息陣先 一陣一點再開冥燈場

有無ching單左gravity rus黎玩

我覺得每一隻第一日打既歷戰都好有挫敗感 希望今晚or 聽日會表現得好d

點縛招出gp 最好？

btw 岩岩感謝熊貓巴打 幫我街場打倒兩張票 呢場係成晚既成果黎

我係果位柒下柒下既小隊隊長

宜家個會已經有41 人

新手想入啱啱打完主線

俾件不動衣害死

一排冇玩，歷戰王鋼龍同炎妃點打好？ d裝去到歷戰王炎王就冇再玩

一陣一點 我會再上黎 到時再入啦

同求
已收工可以開機刷

夠好彩遇到正正常常嘅街場

頭先打屍套既巴打唔打冥燈？

去救難連過兩舖太刀極貝 爽

留個位比我一點打

咁勁？

睇運啦

想問下點升hr最快 我清曬主線都係得19hr

繼續清主線，後面有活動任咩雪見櫻可以刷HR

我宜家入驚啦

即係要清曬啲自由仼先？唔該曬巴打

3MGsiGEzMDB7

岩岩入咗
我係c字頭位巴打
求加入小隊

john

入咗集會，Y字頭

主線好似去到四十幾HR ga喎，19HR即係重有好多未打

自由任要全清，順便升HR

-1

H字頭求加！

好的 岩岩打完鋼龍 宜家出黎加

sor

小事

用心靚護石或者耐熱衣會好d

應該無事

仲打唔打？

冇人討論dlc?回家了

秋天喎dlc

通常啱啱開機個兩舖打得差

打返熟手臨訓覺個兩舖打得最好

琴晚同三位巴打刷左五張冥燈票好爽

巴打仲有無小隊入

想問你地打爛輝係咪Offline 打法㗎？

已經無得咁打了

12月20 好似開番有得打

有位 今晚七點會放集會所code 到時可以入

應該係講無左斷線流打法

1001前留名

今晚想打歷戰 麒麟 加裝填數

#982

咁你地點打法多？未夾過驚行錯位

16條友四人一個場 第一場執印谷爆追蹤等級 第二場1區炸開啲石等條龍落2區 之後爆金身等落4區 眠爆角收工

我未打過到時 開左夾下一齊打

擴佢

1001

witcher 3 合作幾時出

眠爆果陣 太刀著金衣氣刃即刻收工
試過幾次一下搞掂 可能前面打夠傷
一個字 型囉

1001果位記得開［280］

係281先啱

一下咁勁？劉明睇表演

之前斷線場係咁玩

994

995

997

998

999

想再睇3刀爆角